究竟拍拖係兩個人既事 定一班人既事

對毒撚黎講 係一個人既事

兩個人

有仔就收皮啦

你有女就收皮啦

你mon post

唔得？

死毒撚

多謝我係

你好臭 死開

真

可唔可以鬧醒我

why

求吓你

臭晚 醒未

再鬧勁啲

你勁臭